NOK已禁option(1)

下星期會起死會生 唔理了 掛100$

CLS

今次點收科 nok call 有幾十萬未平倉

爆升

姐係點? 唔係幾明 可唔可以解釋吓? Thanks

咪就係跌到渣都冇

邊到睇到話禁左options

黎緊個星期五都係？ 琴既就900萬張😂

淨係上個禮拜五已經玩q死啦，
D option 升左成10倍
1月29嘅全部未平倉